[馬丁醫生]香港買8孔邊到有平？

想搵黑或者酒紅遲啲著去外國旅行三個月，一千樓下就好鳥

淘寶

專門店

有一千樓下？ 今日問咗啲ig都冇乜外國代訂

有冇人有折／知邊到買有折？

同求折 想買3孔

之前未買住明明都見有fb代購post講有折架 依家想搵間都冇

識人有七折。

btw，求折爛賓洲。

咩色？
睇下我幫唔幫到你

我又要

一千樓下要十年前減價先有

telegram pm我

好

巴打 即裝

呢度冇你嘅事，出番去